學生們將擁有一臺設備齊全、屬於自己的筆記本電腦，以及一臺不缺乏關鍵功能的筆記本電腦，這些功能在捐贈設備中很常見。 冠狀病毒大流行正在擴大加州的數字鴻溝Walter Thompson, 2020年7月9日 
 該公司的財務歷史是封閉的——與私營公司一樣——而且有點不平衡。 Coinbase報道稱考慮2020年底，2021年初公開亮相，Alex Wilhelm, 2020年7月9日 
 居民通常四個人住一個房間，共用一個浴室，聚集在擁擠的公共空間。 加拿大的“國恥”:療養院的Covid-19 
 該系統不能輕易地進行逆向工程，以確定它在訓練過程中學習到的注意事項——這是試圖使用人工智能進行科學研究的研究人員的一個常見問題。 為什麼玻璃是剛性的? 其秘密結構的跡象浮出水面。 |John Pavlus | 2020年7月7日|量子雜誌 
 這些平臺上的賬戶都是用少數幾個通用的電子郵件地址和電話號碼註冊的。 美國聯邦調查局逮捕尼日利亞商業詐騙犯，據稱他讓受害者損失了數百萬美元 
 這封郵件似乎是一種相對常見的嘗試，目的是從大量不知情的受害者那裡獲取個人信息。 索尼遭遇第二次黑客攻擊? 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野獸 
 這種疫苗是通過一種“載體病毒”接種的，這種病毒會導致黑猩猩的普通感冒，但不會影響人類。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 另一條寫道:“我們需要反對共同核心的領導人。” 蘭德·保羅的消極攻擊噴子運動|奧利維亞·努茲| 2015年1月6日|每日野獸 
 找到共同的紐帶，幫助我們認識到我們的共同點遠遠超過我們之間的隔閡。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 當時，排片配額在電影製作行業中要普遍得多。 宣傳、抗議和毒蛇:朝鮮的電影戰爭|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 裸馬尾是一種常見的植物，特別生長在小溪和池塘邊。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 我想請你們想象它被翻譯成每一種語言，一種全世界共同理解的材料。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 沒有它，我們的社會生活是沒有目標的，我們是一群沒有共同理解的人。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 無囊雙球菌在痰液中常見，但無特殊意義。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 他已經發現，西班牙的所有光榮的誇耀都不能免於普通人的弱點。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特